霆鋒霸著廚房太自大 每日盡情破壞

點解成日扮曬廚神 我要去表態

耶穌愛你

無煩

樂壇有救

欠我一個交代